鍾意左男上司

我好似鍾意左大自己十幾年既男上司，我20幾歲，佢接近40歲，但係未結婚，無女朋友。識左一年，佢一路都對我好好，我有唔開心，俾其他同事蝦既時候佢會幫我。佢會話佢陪我行，等我無咁傷。我地會每晚whatsapp，傾電話到好夜。平時係公司都係會無時無刻痴住大家。全department都知佢最錫係我。有時搭的士佢又會送左我返屋企佢先返屋企。但係呢一個月佢變左好多，對其他我唔鍾意既女同事好好，完全唔理我感受，仲係公司大聲鬧我，WhatsApp又唔覆，到底佢諗緊咩？佢係咪唔再錫我喇？佢鬧我果刻我好hurt，個心碎左咁，跑左出去爆喊。

你同佢都無女朋友 都幾夾
祝福你地

可能佢都鐘意你呢

同我一齊
我26但性能力似40

唔想俾希望你掛
40歲長期單身話唔定係gay

笑撚死

起你底發覺你都幾痴線
唔好妄想咁多啦

假膠得幾又幾夠卓
搵到阿Charlie Lee未

有懷疑過，但應該唔係